國際 20201119 星期四 蘋果日報

國際 20201119 星期四 蘋果日報

國會否決改革帝制
泰示威者衝擊警總

法討論禁起警底 多市示威

白羅斯反對派遭斷水電暖氣

不滿唱好「選舉安全」特朗普炒網安局長
推文續指有大量不當行為

共和黨法官不買賬 賓州訴訟兩連敗

==========

9小時前
國會否決改革帝制 泰示威者衝擊警總

■示威者昨日傳送吹氣塑膠巨鴨，為當局鎮壓作準備。
9小時前
黃鴨擋水炮成新抗爭象徵

■旺差倫月前被擄走後失蹤。
9小時前
異見者流亡柬埔寨被失蹤

■巴黎示威者舉起「警察在監視你」的標語。
9小時前
法討論禁起警底 多市示威

■白羅斯退休人士披起舊國旗集會反對大選結果。
9小時前
白羅斯反對派遭斷水電暖氣

9小時前
不滿唱好「選舉安全」特朗普炒網安局長 推文續指有大量不當行為

9小時前
共和黨法官不買賬 賓州訴訟兩連敗

■阿德萊德市民前日排長龍做病毒檢測。
9小時前
新病毒株高速傳人 南澳封城

■輝瑞數日內會就其武肺疫苗向當局申請緊急使用授權。
9小時前
輝瑞疫苗有效率達95%

■波音737 MAX停飛接近兩年。資料圖片
9小時前
美准波音737 MAX有條件復飛

===========

最Hit

「速龍小隊」警員身上的制服沒有展示編號。
57分鐘前
警執勤不展示編號 高院裁定違反人權法

11小時前
保良局何蔭棠新校長涉疏忽職守缺課逾360堂 任教班別中文DSE成績包尾

5小時前
熟悉的面孔與陌生的名字 向100位在大台消失的綠葉演員致敬

1小時前
伍沾德離世｜美心集團創辦人伍沾德離世 享年101歲

李靜君今年5月在一個網上論壇上發言時，一句「We belong to the world」，遭中聯辦旗下的《文匯報》和《大公報》連日誣衊為「宣揚港獨」。
10小時前
科大教授李靜君演講一句「We belong to the world」 遭中聯辦喉舌屈播獨 文革批鬥逼解僱

3小時前
延任議會｜「五眼聯盟」嚴重關注北京DQ港議員 「似是消滅批評聲音行動一部份」

9小時前
替酒後男友做「柴可夫」 女司機揸法拉利撼壆

5小時前
粵語YouTuber｜26歲日本碩士男生愛香港人夠直率 儲30萬來港進修搵工住深水埗劏房蒲茶餐廳 ：香港改變咗我人生！

9小時前
共和黨法官不買賬 賓州訴訟兩連敗

============